[DGX團隊] 正式上左kkbox!!! 唔好買錯盜版!!! 914 915 929 !!!

原版正式上左kkbox: (暫時只有kkbox) itunes apple dezz tidal都仲等緊

正版封面:

藝人: 湯瑪士 & 眾香港人
owner: 湯瑪士

下面呢條link 係我地隨時更新既公開資料spreadsheet
可以睇到晒有咩link係我地官方發佈 可以安心買 其他購買LINK一律係假!!!!

APPLE同TIDAL而家有盜版 千奇唔好買

下面呢條link可免費下載 亦歡迎你去收費既買/聽支持我地

匿名聯絡:

一手推左先

支持

雖然唔係kkbox user

何以這土地淚再流

Yeah ! 終於有啦

支持 同埋希望你地youtube開營利

支持
聽緊

可唔可以上埋正式版

Spotify 幾時上?

KKBOX個page特登出左POST

有冇封面張原圖~~~~

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

即刻dl左

跪求上埋spotify

推

遲啲會唔會上spotify

另外果D平台要等多1~2日 乖

全部都上緊

可唔可以錫你春袋

push

NO

Moov有冇?

joox會唔會有

MV絲先知

辛苦曬 我愛你

(好似冇)

其實用左咁耐都唔多理解kkbox運作
係咪down左首歌就support到

我都唔太理解
佢地話係計VIEW數 播得多次就愈多

Down左

已loop緊

跪求上埋 spotify

一日要播24個鐘

正

開始loop thx

Spotify

咁愈短咪loop愈快....
喔 我了解了
下次再作短d

有冇得report佢

等我LOOP爆佢！！！

KKBOX 一入到去成版都係！！

借個位
正視聽，假消防嘅推論係立足於流料上

yeah 推！！！

Spotify 呢

spotify呢

等多1~2日

好感動呀 巴打

可唔可以錫你春袋

915銅鑼灣

同問

希望apple music快D有

spotify

佢話要等多1－2日？

推推推推推推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Moov會唔會有

Spotify . 等我開車無限loop

kkbox已加入最愛

想問收益會唔會考慮捐左佢？

癲，已經上左第一

push 岩岩係kkbox dl左

721
811
831

想問收入會點用？

聽講其實唔會多
優先俾返team先 器材費
之後再for支援下版既錄音支出

Support

單曲循環中

推 求Spotify

等緊

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

Joox呢？

上唔上moov呀
嗰陣見連登仔分析話廣東歌最齊 版稅分最多
所以我先揀moov 課㗎

正。

dgx巴如果moov 唔肯上架你出聲呀
我即轉kkbox

Push

巴打Moov有冇

日日煲

唱歌唔一定要企定定係咪？

已經聽緊

阿詩話：

致各位最近匿名寫歌俾香港人嘅作曲作詞人，其實呢啲歌曲係有版稅收嘅，無論你出唔出真名，CASH都會幫你收咗先，無人認領佢地就會扣起。

如果閣下有興趣收返版稅又未有渠道（數目可大可小，尤其首anthem），自己收咗佢捐咗佢都好都唔好蝕咗俾CASH啊！有需要幫助請email 去contact@goomusic.com.hk聯絡我我幫你處理。💪🏿😎

多謝你地嘅付出及創作。

快d搵佢地再捐d錢去幫下流亡手足！！

仲可以搵阿詩

阿詩話： 叫佢地授權俾我幫佢地派台

要將哩首香港抗爭之歌傳遍全球💪🏻💪🏻

我搵下點上

搵左佢兩日未覆

moov 用家等緊架！！

我仲未研究到MOOV點上...
有冇人教下

好
合理！

可以佢係台灣忙緊掛🤔😅

合作夥伴
有意成為MOOV合作夥伴請聯絡： partnership@moov-music.com

send email 去問下先？

好喔

Spotify 呢個係咪正版？

老翻 封面都唔同

開始覺得各平台反應慢到爆

kkbox 會唔會up 埋進行曲版

遲d會

我都見到，聽左但唔係正式版

原版既老翻

咁有冇向spotify 投訴?

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

itunes

未搵到點投訴

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

支持正版

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)